「突發」維港海面出現幾條鯨魚

有冇人而家喺維港兩旁見到 up相上嚟睇吓

有冇人拍到片

Push

凶

快走!香港好危險

咁多船行 兇多吉少

冇錯呀！

埋岸應該都死得

鯊魚嚟㗎喎

死黑警連鯨魚完想搞

鯨魚定海豚

呢啲要有請海洋專家😂

樓主search過鯨魚有幾大未

鯨魚

鯨.....鯨魚？.........

海豚嘛？

btw又係異象 , 海豚係吉兆？

睇完都唔識分係鯨魚定海豚😂係咪兩樣都有鰭

殺人鯨？

呢d 沙甸魚黎
大驚小怪

Sor 睇錯
放大咗睇唔係鯊

海豚香港成日有
大驚小怪

民賤聯殺人鯨爭取維港有抹香鯨